"亞洲紅點傳媒”好恐怖

我係第一次開po嘅P牌仔
唔太熟悉點運作 操作錯左嘅求放過

頭先教老豆老母點subscribe youtube channel (佢地唔識用)
發現主頁推薦個堆channel有一個叫"亞洲紅點傳媒"嘅channel
望左陣 目測youtube主係馬來西亞人(?要再check真啲不過唔係重點
最近啲內容全部係抹黑反送中運動
不停誤導他人 話香港人（示威者）暴動
用左啲Fact checked左就會發現有問題嘅資訊
下面啲五毛留言好多話要殺哂香港暴徒/出老解/廢青
大家快啲check下老豆老母有冇睇依個channel
條友扮中立 睇標題就知佢偏頗到cls
唔好比班中年人接收錯誤資訊
佢地真係會信㗎
好彩老豆老母聽到啲咩會同我fact check
如果唔係 一傳十 十傳百 好易誤傳

推，仲有個小馬識途
呢兩條撚屌都係馬來西亞人，表面同你講我係中立，實際撐中撐到出曬面

有個乜撚大叔channel，又係馬拉佬

啲馬拉佬真係好撚多事
外國勢力說三道四

屌, 佢地連靜坐都叫暴動架啦
有本事就講今個星期五有班公務員暴動

推，之前都有講過睇到勁嬲

忍唔住要開post, YouTube 太多紅媒（特別馬來西亞朋友完全誤會）

推

馬拉佬收檔啦
關你咩事啊
華人大撚哂啊?
學殘體中文個刻已經冇撚用啦

瘋狂撐中，踩港踩美嘅垃圾channel
用黎洗班無知識唔會分析嘅中華膠腦

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

wfc 唔理佢就得

你留意下FB啲新聞page (尤其係毒果白粉果啲大嘢)
好多都係馬來西亞 / 新加坡華人, 啲名一係大陸拼音, 一係就有tan, chua, 之類華人名
全部清一色撐大陸, 好撚戇鳩

呢個真！我發覺撐嗰d十居其九都係SG/馬來西亞嘅，喺fb各大post極其活躍，剩係識抹黑
連上星期機場都話係暴動

我都覺啊 最慘佢地成日睇紅媒做資料來源！把口一路講自己幾中立，但係成日帶有色眼鏡同既定立場，根本唔係議事論事！

一開頭扮中立 ，然後做起左之後將啲片隱藏晒
然後之後拍嘅片都係越嚟越偏向親中...

同埋明明自己刪除啲片 啲中國人留言話係YouTube刪除啲片話冇言論自由真係諷刺

好似係馬來西亞人,
有無馬來手足識馬來文,send信比馬來西亞情報局

好多所謂呢類自媒體都係中資操控 專門幫大陸果邊帶方向